無知一問！

想知宜家嘅popo喺學堂係學咩？

殺人